30k hea vs 35k busy as fuck

是咁的

補充job1 做得差都未必炒，呃到飯食
job2 入面個個神人，做得差都會好易比人炒

想知你年紀

2

啱呀 越後生越易移民

1 係養老

有移民機會抵屌喎
撇除呢個因素就A抵做啲

有能力搵三萬都要上嚟問
你搵嗰啲係印尼盾啊？
阿婆都識揀啦

揀2做一兩年再轉出去

有能力又應付到就2
係外資公司做到嘢多數有前途

如果你有心移民想裝備好d自己就2

30k hea再投資 分分鐘每個月都出到雙糧

返工為人工

IT 狗咁搏為咩....1 啦清

淨係有移民機會已經贏十條街啦

想移民就2
屋企有負擔走唔到就1，仲多啲時間陪屋企人

真 有錢冇命洗

我想問下有啲國家唔係有it degree同相關工作經驗 可以移民咩
定一定要係外資公司做過？

早排同你差唔多
大公司 VS startup
同樣人工，大公司bonus唔擔保有冇，starup聲稱有幾個月
大公司冇咁遠啲，starup好撚遠
兩者行頭唔太相同
最後揀starup

2中
但頭髮已經無哂

咁後生 揀2啦

自問有料到 又覺得懷才不遇就2

揀1 你可以用d時間進修吓 develop second

business 其實相差只係5k

揀2嘅opportunity cost太大

30k IT 狗真係會移唔到民咩？

2 係細公司有d伏
但如果你真係肯定入面個個猛料，間公司又大機會愈做愈大，given你廿中，我係你我會揀2